每人每日平均會講7個大話，你今日講左未？

我呃左自己今日唔洗返工

而家未天光 訓陣先